入嚟同林家謙講兩句

你今年嘅作品都好出色
仲有好多樂迷樂欣賞
加油！

同場多謝林若寧 Rubber Band
敢於為香港人發聲

繼續出好歌

首首歌都可以屌打姜濤

19 叱咤靠樣頒獎典禮

上年咪贏左舊薑拎新人金獎

我撐你呀仲有好多人都鍾意聽你唱歌，唔好做番幕後呀

上叱咤嗰個係翻版？

明明2020好幾首歌YouTube 都過百萬views

支持！